大件事啦

香港人真係好好嬲
今次應該嬲足星期五六日
之後大家星期一可以繼續返工

如果真係有心，請你唔好再開呢啲po